喺山洞住咗一排，呂麗瑤依家係咪報咗警喇?

返去住多陣先
報咗叫你

究竟香港獨立先定呂麗瑤報警先呢？

世界末日先

下年聖誕唔知報咗未